有冇人近排signal多咗好多垃圾廣告

block極都有

一個都冇收到

超多

因為多人用

有勁多
唔知關唔關成日睇鹹網事

仲用

signal都要賺錢, signal唔是condom

正解
多人用就有垃圾廣告

真

咩台

有呀我日日都收到D網上賭場message
block 極都有

樓主你係咪AN

多到爆 覆返佢又無人應 唔好玩嘅

好多

我都係wor!! 我仲諗緊係咪d餐廳賣左我電話出去添
唔止signal, message廣告都收多左

唔關signal事
SMS廣告都多左

澳門最大的線上賭場上線啦

tg 都每日一篇.. 想del

應該唔關事我個Number 無係香港用過都有
屌佢老母幾分鐘一個咁撚柒閪煩，我係賭都唔撚想搵佢啦

我都係！日日都有至少一個！

搵緊工，超多

嗰個乜撚嘢Game One，日日都嚟一個，有時候仲兩個添

好撚煩應該加個功能拒絕未知聯絡人發送訊息

Tg多d
一日幾個